點先可以令兩老唔睇CCTVB?

話說幾經辛苦之後，終於勸掂屋企裝NOW
諗住兩老可以睇多啲中立嘅新聞
點知
今朝一起身，見到佢地仲係開住CCTVB新聞
可以點搞

直情cut左tvb個台啦

Del 咗 83

家變都似

装now

扔左部電視 轉部ipad俾佢

兩個都有ipad

就係裝完都唔睇

隔離post有巴打話同佢地講 廢老先睇tvb架 (不過可能要陌生人講先有用

話係訊號問題。唔關你事。

抆撚咗條天線咪得

偷偷整到電視咩台都冇，扮壞左。之後你再重新set台...扮哂野set唔到cctvb

刪左個台
如果佢地裝返 再刪過

每次一播cctvb新聞
就會大大聲同佢地講唔準睇cctvb新聞
然後即刻轉台
到而家已經訓練到佢地睇新聞既話會自動㩒77台
連裝now既錢都可以慳返

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

Del台啦屌你

問題係佢哋兩個都受過高等教育 冇咁易呃
次次話唔好睇CCTVB
佢哋嘅回覆都係話要多方面接收資訊
又真係吹佢唔漲因為佢地都會上網睇蘋果
但我始終覺得電視聲話洗腦力大好多，尤其對老一輩

NOW出名中立偏藍

點都好過CCTVB啦

可唔可以刪走個台

點cut?

裝 now

點delete?

有咩高見

smart tv就直接刪所有cctvb台